仲記得以前連尼住一召喚佢就會9秒9出黎

宜家？

鮑姐召喚你係咪都會9秒9彈出黎

睇黎耆齡王唔推到鮑姐變連登女神都唔會罷手

連衛兵就召喚到

耆齡王 屌

係咪叫我

耆齡王